講真吉連輸俾悟空根本係整定

悟空愈打愈有對比起吉連死淨自己一條友。成件事我覺得係講緊撒亞人基因本身係無敵，可以話係無限。首先悟空老得比地球人慢，佢有大把時間追上其他高手，再且吉連唔識欣賞比自己力量差嘅人。揾唔到令自己進步嘅方法，個腦又廢，只係一股牛力。
吉連應該一開始比賽就打殘晒其他銀河嘅選手，然後再同自己友圍毆第七銀河。
所以話吉連輸只係輸在驕傲戰隊冇個有腦。輸咗就認為自己堅持嘅價值觀係限制器。諗返轉頭悟空打完比賽之後同驕傲戰隊洗腦成功。先可以預先制止吉連未來嘅爆發（黑化）。
而且全王同大神官都有睇比賽，我覺得假如結果係悟空提昇失敗俾吉連做winner。下一次比賽就會打埋其餘嘅銀河，世界陷入毀滅危機⋯所以在情在理悟空都唔可以輸囉。

悟空有兩隻全王做FD
已經註定吉連要收皮

如果係FD,咁點樣俾佢玩咁危險嘅比賽。悟空輸咗都係照消滅佢⋯⋯

其實中間有幾段on9嘅
悟空都比人打到殘左咁制
吉連唔追上去掟佢出擂台已經整定輸
然後菲利分啲氣比佢竟然可以邊打邊回體變埋超3

17號有無限能源
點解唔瘋狂分畀悟空佢哋?

睇龍珠唔洗認真

點解龜仙人夠實力打力之大會?
點解17號夠超藍悟空打?
點解悟飯變到咁柒?

啱吖
最強地球人咁快比人掟出街 亀仙人用完魔封波可以唔死
17號比18號勁少少但可以同吉連過下招
根本為做而做
真係要掟上場都掟悟天同杜拉格斯上去啦

仲有人咁認真睇龍珠

講真係咩年紀既人睇？

天津飯以前已經用完唔死啦，所以用完唔死既界線其實好低
龜仙人又話自己訓練過
同埋悟天杜拉格斯就算落場應該都冇乜用，其實佢地依家都已經唔算勁，性格又衝動，真係叫龜仙人封多幾個都可能有用過佢地
又或者其實悟空、天津飯同魔童應該一齊用魔封波打人可能仲屈機

亀仙人一共打左3 個定4個
悟天同杜拉格斯話晒超一
打炮灰點都夠打 而且合体有超三
預佢打前半其實一定好用過亀仙人 天津飯同無限

如果真係死剩悟天同杜拉格斯既話
同龍珠許願個時死撚硬

咁就笑死 2條友實講玩要玩吖食吖之類

長期唔訓練既佢地已經唔知實力點，就算識變超3佢本身廢都冇用
以前潛飯勁過超3悟格都退步到咁廢，佢兩個人退步就可能更加廢
真係隨時廢過keep住訓練既天津飯
再講其實魔封波真係屈機 一開波用呢招打走哂啲勁人，再叫悟空比達打雜卒可能仲好

如果對手太勁魔封波好似無用
天神對魔童已經唔得啦
雖然話亀仙人無啦啦升左外星人等級
悟天佢地雖然無訓練 但佢果代係屈潛力
我諗夾硬捉佢入時光屋都可以打出比天津飯勁嘅水平

問題又黎喇
而家既 天津飯 龜仙人 無限 夠唔夠當年既思路同菲利打

悟飯 悟天 杜拉 全部變哂垃圾 明明布歐篇個個都屌打比達

最多唔會比人揸爆

最後咪講咗復活曬咁多個宇宙係最終目的

原著就應該唔夠
但係如果係計埋以前Z動畫原創既話阿樂都夠秒斯路tim
所以天津飯無限仲更加夠啦

反而想知最強地球人係無限, 天津飯定龜仙人。

之前覺得一定係無限, 但佢做警察後廢左好多。

有咩好討論
根本佢嬴哂之後去打坐暝想就唔合理啦
劇情需要

龜仙人

老龜根本就係bug

佢仲可以變勁咁多就唔會輸比大魔王啦

勁撚到連比魯斯都叫佢一聲武天老師?

天津飯用新空功炮射到個場爆左都已經唔洗講
宇宙最強金屬